![Logo](images/OL_BANNER.png)

Dieses Dokument in anderen Sprachen:

| Currently | Available | Languages |   |   |   |
|---|---|---|---|---|---|
|[english](README.md) | [català](translations/README-ca.md) | [čeština](translations/README-cz.md)| [deutsch](translations/README-de.md) | [español](translations/README-es.md) | [français](translations/README-fr.md) |
| [日本語](translations/README-ja.md) | [nederlands](translations/README-nl.md) | [polski](translations/README-pl.md) | [português](translations/README-pt_BR.md) | [Română](translations/README-ro.md) | [Русский](translations/README-ru.md) |
| [svenska](translations/README-sv.md) | [türkçe](translations/README-tr.md) | [汉语](translations/README-zh-Hans.md) | [漢語](translations/README-zh-Hant.md) |---|---|

# Kostengünstige Beatmungsbeutel-Beatmungsmaschine

- Dieses Projekt wurde durch die globale Pandemie COVID-19 als Ergebnis der Diskussion der Gemeinschaft in einer Facebook-Gruppe namens Open Source COVID19 und OpenSourceVentilator ins Leben gerufen. Aus diesem Grund habe ich ein GitLab-Projekt für ein neues Open-Source-Produkt namens **OpenLung** ins Leben gerufen.
- Genauer gesagt in einer Diskussion über eine preiswertes Notfallbeatmungsmaschine die auf einem **Beatmungsbeutel** (**BVM** oder **AmbuBag**) basierte , für die zuvor Lösungen entwickelt worden waren. [Die erste von einer MIT-Forschungsgruppe](https://web.mit.edu/2.75/projects/DMD_2010_Al_Husseini.pdf) bestehend aus den folgenden Personen (Abdul Mohsen Al Husseini, Heon Ju Lee, Justin Negrete, Stephen Powelson, Amelia Servi, Alexander Slocum and Jussi Saukkonen). [Die zweite Maschine von einer Studentengruppe an der Fakultät für Maschinenbau der Rice University](http://oedk.rice.edu/Sys/PublicProfile/47585242/1063096) bestehend aus den folgenden Personen (Madison Nasteff, Carolina De Santiago, Aravind Sundaramraj, Natalie Dickman, Tim Nonet and Karen Vasquez Ruiz).
- Dieses Projekt versucht, die Bemühungen dieser beiden Projekte zu einem einfacheren und zuverlässigeren Gerät zu kombinieren und zu verbessern, das hauptsächlich aus leicht zu beschaffenden oder 3D gedruckten Teilen besteht.
- Vorteile: Kann in Serie hergestellt werden, Teile mit Patientenkontakt verwenden zertifizierte Komponenten, kleine und einfache mechanische Anforderungen, vorangegangene Forschungen und Tests in diesem Bereich, anpassbar sowohl an Intubation als auch an Masken.

*WARNUNG/HAFTUNGSAUSSCHLUSS: Wann immer möglich, suchen Sie bitte professionelle medizinische Einrichtungen mit von geschultem Personal ordnungsgemäß eingerichteter Ausrüstung auf. Verwenden Sie keine zufälligen Informationen, die Sie im Internet gefunden haben. Wir sind keine medizinischen Fachkräfte, sondern nur Leute im Internet.*

# Wie man sich der Entwicklung anschließt
1. Füllen Sie [hier](https://opensourceventilator.ie/register) unser Formular zur Interessenbekundung aus, wenn Sie es nicht schon getan haben.
*Dieser Schritt ist zwingend notwendig. Auf diese Weise können wir Sie und Ihre Fähigkeiten den entsprecehnden Bereichen, die Sie unterstützen können, zuordnen. Wenn Sie über Fertigungsanlagen verfügen, füllen Sie dieses Formular ebenfalls aus.*
2. Wir setzen uns mit Ihnen in Verbindung, wenn Ihre angegebenen Fähigkeiten benötigt werden, bis dahin lesen Sie bitte Folgendes:
-- Bleiben Sie über das Projekt auf unserer Website [Open Source Ventilators Ireland](https://opensourceventilator.ie/) und unsere sozialen Medien auf dem Laufenden.
-- Nehmen Sie an unserem [Slack Channel](https://join.slack.com/t/osventilator/shared_invite/zt-czh5mtpg-z2QZX1xbxAmueOgSgy1tZw) teil, um sich an der Diskussion zu beteiligen. Viele andere Nebenprojekte finden dort statt.
3. Machen Sie sich mit git vertraut und lernen Sie wie Sie am besten zu diesem Repository beitragen können. Es sind viele Ressourcen online verfügbar, Sie können [hier](https://www.youtube.com/watch?v=enMumwvLAug) beginnen oder [hier](https://docs.gitlab.com/ee/user/project/merge_requests/creating_merge_requests.html) erfahren, wie Sie eine Merge Request einreichen können.
4. Wenn Sie verunsichert sind und mit dem Entwickeln anfangen wollen forken Sie bitte dieses Repository, es ist Open Source, und fangen Sie an!
*Wenn Sie einen Beitrag leisten, bevor wir uns mit Ihnen in Verbindung setzen, befolgen Sie bitte die Beitragsrichtlinien, wie sie [hier] (https://gitlab.com/TrevorSmale/OSV-OpenLung/-/blob/master/CONTRIBUTING.md) beschrieben sind.

# Projekt-Anforderungen
- Projekt-Anforderungen sind [hier](requirements/design-requirements.md) aufgeführt .

# Projektfortschritt
[click here](concepts/)
![Current Mechanical Concept](images/current_concept.png)
